有無人做緊渣打BDO?

小弟最近有人係linkedln果度叫我去試下做SCB既BDO
問過好多做緊banking既朋友
佢地都係話唔知渣打果邊係點
淨係知睇下番邊間branch
有無人做緊SCB既BDO/其他post可以指點下小弟

本身做咩post

唔係做緊banking, 某大公司既文員

bdo係咩post嚟？是咪分行開戶口嗰啲？

做緊Teller可唔可以apply?

利申：Teller 狗

Teller都唔知

無留意開其他行，sor

今日先畀老細屌完嚟

Yes 係counter要禁飛去搵果啲人
開ac/信用卡果啲

Push